---
aid: 9025
zid: 751076
title: "如何评价元老院中部分元老夫纲不振这个问题"
author: 表情生动泰瑞尔
date: 2018-05-05 09:48:09+07:00
lastmod: 2018-05-05 20:31:00+07:00
---

表情生动泰瑞尔 于 2018-5-5 09:48:09 发表了：

感觉元老院要改变世界，先要从床上做起啊

---

xiaoxindehua 于 2018-5-5 09:54:47 发表了：

惧内是元老的天赋权利【滑稽

---

yitiantulong 于 2018-5-5 10:03:56 发表了：

现在社会的人，基本都夫纲不振了，也没怎么样啊。

---

奇怪的抓手 于 2018-5-5 10:15:52 发表了：

啥叫夫纲？夫为妻纲？？都是元老，j8 就比 13 高贵？女元老还多个子宫呢。

至于男元老和土著女。。。怎么界定啥叫夫纲不振呢？比如听土著老婆话到什么程度？纣王算不算夫纲不振，幽王呢

元老（不论男女）和土著结合，一定要保证元老有最终决定权。至于怎么保证，就看元老们允不允许元老院作为一个集体在某些特殊情况下干涉元老个人生活了。因为这是双刃剑，同样也可以被元老院某些人拿来清理异己。

所以掌握纹章院的萧主任才是终极幕后大佬。

这些和性别有毛关系？

---

corsola 于 2018-5-5 10:20:46 发表了：

小明的爷爷活了 93 岁...

---

繁华烬燃 于 2018-5-5 10:26:14 发表了：

论权利的来源

---

cc52333 于 2018-5-5 10:57:35 发表了：

别人家里的事情，管你屁事。

---

潜水七年才注册 于 2018-5-5 12:42:27 发表了：

> cc52333 发表于 2018-5-5 10:57
>
> 别人家里的事情，管你屁事。

就是你这种想法的人太多，女仆都敢诬陷元老了（张允幂事件）。

---

wlrj 于 2018-5-5 13:13:52 发表了：

_本帖最后由 wlrj 于 2018-5-5 13:15 编辑_

> 潜水七年才注册 发表于 2018-5-5 12:42
>
> 就是你这种想法的人太多，女仆都敢诬陷元老了（张允幂事件）。

啥叫夫纲？照你的意思是男女平等导致女仆污污蔑元老？如果真来讲什么夫为妻纲，以后女元老被男土著骑头上又算啥？

---

wlrj 于 2018-5-5 13:16:59 发表了：

不得不说楼主如果真把这事当回事，感觉算是典型封建思想了

---

cc52333 于 2018-5-5 14:13:50 发表了：

> 潜水七年才注册 发表于 2018-5-5 12:42
>
> 就是你这种想法的人太多，女仆都敢诬陷元老了（张允幂事件）。

然后呢？立法强制要求女仆不得诬陷元老？

这样就能使女仆丧失诬陷元老的功能了？

还是你开发了思维钢印技术，可以抹除女仆诬陷元老的功能？

大家都是人，不管你怎么搞，人与人之间的问题都会存在，也都只能先发生，后处理。

要么，就承认他们不是人。

---

cqduoluo 于 2018-5-5 20:31:18 发表了：

明代不也有妒妻悍妇，那还是所谓男权社会呢。

---
